自學吉他買咩吉他好

想自學嘅話，應該買咩價位嘅吉他？係咪一定要係通利買？

自學緊係自製埋結他

吉你老母臭閪

搭單問
有咩結他岩入門新手粗粗地自學 / 練習 ?
一二手都得

感覺自己製出年都未整完

入嚟係想問 吉你老母？

自製認真？

係 用樺木音色會豐厚D
鋼線記住用美國不銹鋼

係咪要出去學整

我教你整

唔使麻煩你咁如果唔自己整，出去買嘅話有無推薦

GOOGLE都一堆
F310 真係幾抵
想細taylor martin 好似有個系列平平地 好似4千6千有支
之後存錢買兩萬以上果d 萬幾果d感覺唔太值將貨就價 寧願加多少少

我賣比你

樓主可以pm我問

thxxx

千幾蚊夠